呢位巴打個口罩點解可以咁透？

曲線宣傳

慘，俾你發現tim